冚家剷啊

好想發姣叫春扭計嗲嗲
好撚肉酸
做乜鳩啊你又屌

好撚想犯賤理性叫我唔好但

吾系甘架

你好

姣婆

如果唔係痛到嘔泡唔會好想打一篇4000字

hi

你唔撚洗訓嫁 痴撚線

未發=.=

瞓緊=.=

可以睇唔到就好好想整到無得撳